美國總統特朗普私人律師、前紐約市長朱利亞尼：金正恩乞求重啟美朝峰會

Now新聞台】美國總統特朗普私人律師、前紐約市長朱利亞尼指，特朗普早前決定取消美朝峰會後，北韓領袖金正恩態度改變，「乞求」重啟峰會。

朱利亞尼在以色列出席投資會議時發表這番言論，他不認為言論會破壞美朝峰會的氣氛，重申金正恩應該知道美國是強勢的一方，如果他不接受這點，一切談判都是徒然。

專門監察北韓動態的美國網站「北緯38度」發放最新衛星圖片，顯示北韓上月拆除了部分位於平安北道龜城市用作試射導彈的支架和附近相關設施。

網站相信平壤是要對外展示達致無核化的決心，但暫時仍然不清楚北韓是真正暫停試射導彈計劃，抑或日後會再次建議類似設施。